Необходимо реализовать сервлет WeatherServlet, который позволяет получить информацию о погоде в произвольном городе. 
Если город с названием не существует, то отобразить ошибку "Город 'NAME' не найден"

Для получения информации воспользоваться сервисом
GET https://api.openweathermap.org/data/2.5/weather?q=Yoshkar-Ola&appid=ec5973e1c64bd6bf879570bbfdced87c

Запрос информации о погоде сделать на back-е